八字沖局。是只沖到局中心字才有影響？

八字沖局。是只沖到局中心字才有影響？

如 子午沖

如 申子辰局，子午沖有事，戍辰沖冇事

你意思係想問，係咪四正地支（子午卯酉）先可沖散個三合會局？ 對嗎？

係

沖是但一個都可以散。

沖是一種動力，或變化，冇刑沖穿合，你個人都唔方有用得去邊

但都要成個命局同大運流年睇，仲有係你覺得係三合局，本應係合唔合到先？

盲派？

唔係，咁樣講法已經好行，冇話咩派

仲有既係……唔夾埋紫微斗數，算條柒咩？

刑沖破害冇用，如果你認識五行派就明

刑沖破害只係古書學術字眼，對批命準確性同認識自身命盤冇乜幫助

格局、神刹、藏干都冇乜用，傳統八字只有身強身弱勉強有少少用

咁講好多學傳統派嘅人都會唔 gur，但的確係事實，因為五行流通先係重點

身強弱係幼稚園班理論。
要算得準，當然要睇番用神格局同調侯。神煞有準有唔準，但好難用五行去推敲神煞個原理，江湖味十足。

有冇人好心幫我算下。

傳統派我唔熟，不過如果你認識五行派，你會發現𠵱個係另一個世界

五行派優勢係斷時間，佢可能未必好似傳統派咁重視格局同性格對人一生嘅影響。傳統派較偏向命定論，而五行派就偏向命運不確定性。

即係話，我哋睇八字唔會睇到你幾多個兄弟子妹，家境貧定富，因為我哋認為相同八字不同命。

但如果𠵱派熟練嘅師父，可以睇到你流年、流月甚至流日嘅運勢，幾時有財運、幾時有事業運、幾時健康出問題。只要小心危機點，把握好運點，就可以人生向上流。

如果兩個人都係同一個八字，一個出生有錢，一個出生窮人之家，佢哋都會有唔同現象。假如兩個都行梗破財運，而有錢嗰個係做梗生意，佢會仆晒街甚至破產，而窮嗰個可能小事到賭馬輸錢。

𠵱個就係位階嘅特點，亦都解釋咗點解孖生兄弟命運點解可以唔同。

其實沖散只是減低局嘅作用。不會令個局消失？

自學中 湊巧係公司人事部, 所以有好多真實列子黎觀察

可以散，但應咩象，要睇成支命先會知。局沖局，更應大鑊嘢。

kobe好似就係局沖局

Kobe 支命，時辰跟外國占星網站，準的。佢支命係唔算局沖局。

但死個陣係咪仲係己亥年, 丑月啊

己亥年死好make sense
丁巳連體 個巳火=日主身體
原局巳火痴住個酉金 子運沖完個午火
水旺 巳火做二五仔變左金 流年巳亥沖
火氣盡失 被人沖去
丑月 酉巳丑將火最後小小既力量都拎走埋 bye bye
利申：9up

.

土沖越沖越旺，土係喜神就正

局沖局

如忌神局沖喜神局, 忌神克喜神, 會很大破壞

但:

1. 忌神局沖喜神局, 喜神克喜神, 同樣會很大破壞?

2. 喜神局沖喜神局, 同樣會很大破壞?

well said.

大前題係，甲子大運已佈下破局伏線，甲剋戊己土，丁火日主之保護神。子運水，在流年己亥及丑月下，連丁火之根也打去。行殺印雙生之運也破局也。

可惜可惜。

睇你想算咩先？流通就只係純粹既順暢，同發財，成名，桃花旺，根本冇半點關係
你既人生如果只係追求流通，咁咪流通囉

本身剩係靠算八字就係有一大部份人會算唔準，而且八字命理除咗部份真正既家傳教學係有珍貴秘訣之外，現實中，開門做緊生意既大師，佢地每個的確係會有三成人係算唔準，情況就好似睇醫生一樣，醫學都仲係度進步緊，算命學可以同我講有人已經識晒？係咪好好笑？現實中大把醫生醫某d病人醫極都醫唔好，所以好多野都係人夾人
講到算命，我一直都唔buy d剩係識八字既人，因為易學難精，太多老千

十神冇五行，只有甲乙丙丁戊己庚申壬癸子丑寅卯辰已午未申酉戌亥

佢出事果陣未立春呀！亥年出事架，亥咪重點囉，答咗你喇，內藏秘訣，自己領會

今年人際關係唔好喎，其他好似冇乜問題，最靚係年頭有財運

所以係己亥年出事

嘥咗，一個丁月出干就搞死咗

咁啱有講子午沖

再點少少，此亥不同彼亥，癸亥運一柱大海水，係實既，戊癸合好事，但甲子既合，如果以我一向對天干合既解法，唔理佢化唔化，多以合絆來看，今次事件，高比係因為乜事要出門先？
自己領會
仲有亥既狀況，就更加唔講得，只能夠講癸亥唔同己亥

仲有既係，一個人既發財，成名，或者破敗，甚至……離不開太歲受益與受災

同意，好運醫生醫病尾。

你講既係其中一種吧

算命準既人應該得幾個情況

第一：類似你講果隻，好似d講金融貼士既人咁，有一排佢地會好中，短則幾個月，長則十年，佢地會好似批親乜野都中一樣，過咗果排就可以唔中

第二：就係人夾人，有d大師可以算好多人都中，但偏偏算你唔中，可能係你黑仔，亦可能係你同玄學無緣，同埋有一個中肯d既解法，就係古時真正懂算命既人唔多，而且果d玄學家，主要係服侍皇帝，高官或者有錢人，本身八字命理對於算d普通命，就係有一定程度既出入，點為之普通命？基本上，以香港宜家既基準，由窮撚至到月入十幾萬既中產黎講，應該都只係普通命，只有當中既查好運同極衰運先至有明顯既表像，如果一般溝唔溝到女，升唔升職，命理師就算係算得準，當中一定有靠撞同靠估既成份，趴不過佢係睇住你條命同已知資訊黎估咁解

佢好明顯衰喺天干地支同時受剋，係好特別嘅情況

嗰個月子丑合，巳申合唔到，因為流年氣亥水剋巳火

流月天干：丁火出干
流月地支：酉金生亥水剋巳火，巳火 == 丁火

其實本命係有救，但流月嘅氣快過本命，傷得太快救唔到

出事位係亥水剋巳火，估計係癸、亥嘅流日、流時出事

但實際上係戊辰日出事，點解真係唔知，只係幾肯定係天干地支同時受剋嘅時間點導致

仲有既係，一個算命師自己發唔發達，同功力亦無關，有d人注定煲會發既，佢做神棍一板會發，甚至幫到人，如果你注定唔係發財既人，或者冇果個好運，就算你功力係世界一級，都只會係一個好有功力好叻既一個窮算命師

搵到，丁巳時，流時都出晒干

純討論。 第二種情況，我都同意。我反而會認為係a. 支命太特別，考起師傅。 b. 問命者福報業障，影響原本運程，呢個就係你講特別黑仔的狀況。 c. 有強大宗教力量，override 左原本個運，例如有人信左教後可以過到d 大劫。

唔通架，佢上信大運咪"亥"運囉，你都係開個紫微斗數望一望先啦
甲己本身就係一個應期，請留意十二長生
the end

福報比較唔信，因為冇得信，如果吓吓用福報去解，咁會好多命都唔駛算

睇法同傳統派八字唔同，佢就算嗰日丁巳時都唔係必然死，只係佢咁啱嗰段時間又搭直升機先出事

個危機點作用咗

玄學就係玄，人外有人，天外有天，八字都係五行之數法則，但世間宇宙萬物，係可以超越五行。有d 修佛修密，睇到幾世，都唔會出聲話你知。信不信由你，如果因果都唔信，何來學玄學呢？

運年月會水局

𠵱個故事話俾大家聽連流月出干都要小心

即係你係甲日主，就要小心甲月

今年庚年，庚日主庚月都要小心

可以唔信嘅，但小心咗唔中都冇壞

利申：庚日主

三位一旬，好命。👍🏻古法好準，用寒熱論則喜火，死后一片好運

所以係有分架，我就係呢派，分得好清楚，神鬼宗教還神鬼宗教，術數還術數，如果亂咁溝埋一齊講，唔係唔得，但會益咗好多老千

算得命多，就會發覺冥冥中有主宰

有鬼用咩，人都死咗，今年食傷生財都冇用啦

咁講，佢唔係果日忽然間走去坐直升機，而係之前已經計劃好果日坐直升機送個女去比賽，仲有佢退休後搞咗間學校教體育，理念同現代主流推果套好唔同，而佢個女就條佢既最佳執行者，表現好好，基本上佢係同世界想推既大潮流對著幹，當中有好多原因，就算唔講到陰謀論，成件事就係由佢既退休後既初心開始，佢就係佢，八字好，紫微斗數又好，佢地既格局同命盤亦講出咗佢既取向同性格，佢就係因為咁 加上好運，就會成功，但…佢亦係因為咁既取向同性格，遇上不好的運與流年，就會大鑊......

咁你要深究吓紫微斗數，會冇咁驚

系太貴而不能承受，對他是衰運，但財仍旺，他其實好細個出名，一個戍運便乘龍飛天

紫微唔識，有時間再睇吓，但相信紫微冇八字咁多流派，易學啲

八字學學吓會好含糊，有人又話得七成準，有人又創新流派鳩up，有人又會放到上前世今生福報，有人又會話你承受唔起，俾你花幾皮野跟埋師父學都未必掂

紫微斗數多野記，但比較統一，而且實好多冇咁多野好爭論，唯一需要既係如果之前識八字，可以雙劍合壁係最好，教我紫微斗數既師父話因為紫微斗數係應期上有少少偏差，所以要先分天地人盤

真係如果用我𠵱派去睇，係講梗一個唔好嘅流月已經搞死咗佢

佢流年己亥唔算太大問題，天干食傷生財，地支財生官剋比劫，人際關係唔好 + 地支日主受剋啫，頂多「火」方面嘅健康出少少問題，或者有啲官非，邊睇到咁大鑊

我相信如果你當時將𠵱個八字俾傳統派師父算，都好難算到今年會死，我自問都算唔到

lm

仲有果d金木水火土改名，你食撚屎啦，諗都諗到係有問題架啦，(假設)我條命要水，壬子有財，癸亥破財咁點先？(又假設)有d命唔係要乜野金木水火土來發達，係要行壬戌運至發達，其他壬X都破大財，X戌都行衰運，咁又點改名？所以我超唔buy乜野金木水火土，十神從來都唔係金木水火土

即係咁，睇你假設一個人係染愛滋病果個月係黑仔，定係有醫生話俾你睇你染咗病係黑仔，定病發果日係黑仔，定死果日係黑仔囉
有d事，未必係三時三刻

有D認同,有D唔認同,
八字沖局 => 應該係出自古文其中一段,
要知成段古文先清楚含意.

所以只沖到局中心字才有影響 => 幾行貨解釋.
好多時成段古文係解釋特定八字架構,會有咩野特性,同事發生.
八字沖局=>可以講填實, 又或日元有局沖日支,
又或火局身弱七殺(火)見沖,
八字沖局又可能只講運沖, 又或原命日支沖局.
太多不同組合.

不認同既係紫微斗數睇某方面易,
八字就易睇到某方面.
無話要用晒2樣. 只不過兩者對照睇到更準確.
有料既只用其中一樣都可以睇到好多野.

𠵱個啱，改名對命運 5% 功用都唔知有冇，只係攞嚟呃吓街坊

我當一個咁嘅八字天干，壬水用得，癸水就繼續破財

時日月年 運庚庚庚庚 甲

一定要用兩樣，除非你有真正既家傳秘訣或者純粹想呃吓錢

咁講呀，李居明改你一次名都花你五千銀，仲要等一個月，仲大把師奶buy佢

咁講啦，一命二運三風水
你好命好運，自己會搵到好既屋
風水學係陰宅強過陽宅好多，只要你祖上陰宅處理得好，你實好運，你近乎唔駛理自己陽宅
改名就小小幫上幫落囉，好少好少，但如果自己條命差，陰宅冇能力改，陽宅又唔夠錢搞，改名算係唯一可以做既事，當然功效係好低

師傅可唔可以講多少少流月出干係發生咩事

LM學嘢

見學同一派同你分享我睇法。
如果生時己酉時既話，
乙亥月開始己係斷氣中，所以會放返甲木出黎。
所以佢組合其實係戊生庚克甲木，乙月開始甲木受傷，甲木受傷等同丁日元已經身弱，長時間身弱再遇上剋會將個剋嚴重性放大同易係差時間點發生唔好既事。
同埋戊日丁巳時戊（因為之前俾甲時克）都係斷氣中，所以無戊之下，係回克唔到水。然後分柱黎個壬/癸，就係日主受傷，而且原局無救，動態作用完後靜態庚會克甲同生水打丁火地支我就廢事睇了。當然如果早知識得避，就未必去到死亡咁差。
如果你唔識天干斷氣法則，就搵多啲資料學習，因為個排列結果會完全唔同。

如果你信輪迴，福報夠可以再做人，其實都係換個身分換個肉體，佢成就起步點出身都唔會差。
當然呢個已經係宗教方面層次，與術數無關。

一個好簡單嘅比喻：

假設你本身有好多口罩，平時都係放喺屋企。

但某個月你傻撚咗（流月出干），一盒盒用透明袋帶晒出街炫耀，喺街大聲鳩叫：「我有口罩你哋冇，等中支那肺炎啦！」

嗰段時期，出街買餸嘅師奶經過頂多只係用粗口問候你幾句（流月出干但未到受剋時間點）。

但好死唔死嗰個月某一日，有幾個支那大媽經過就生起貪婪同怨恨之心，一齊衝過嚟搶撚晒你啲口罩，仲除咗你個口罩吐口水落你塊臉度（日主受剋）。

咁啱原來當中有個支那大媽已經中咗招，你跟住中埋

咁係咪日主受剋就一定會仆街？

又唔係喎，既然你知道自己嗰段時間行衰運，多啲留喺屋企休息學習，少啲出街同做大決策，自然降低仆街運嘅影響力啦，所以講到尾都係機率問題

明白, 姐係運睇天干, 天干睇地支, 地支睇組合/睇番運

唔係，我𠵱派天干同地支係分開睇，大運流年先作用